有無人從來唔玩手機game?

就算裝左秒速delete, 跟本無心機玩。出街PSV, 3DS

玩電腦only

一定唔會課金, 好多隻GAME 唔課你又好似唔夠打咁, 所以最後寧願唔打, 唔好浪費時間

Hello

手機速食Game係垃圾

尤無實体制禁，都係垃圾

屌你老母

玩電腦only x 2

x3

電話得隻光輝歲月1988
仲要裝左冇玩過放係到

Here

幾十歲人仲要係街轉珠，自動戰鬥制齋睇住個moon 做乜撚

玩過幾隻
最多課一次舊水
好多玩玩下就冇心機玩

PC+PSV
下載已經 比錢(仲要無上限)玩呢D 畫質,遊戲性隻隻都差唔多更

轉珠仲有技術可言
自動回合制嗰d真係鬥課

玩過 不過刷完首抽碌兩下就算 不過試過抽到好野都賣到錢

Agger
冇乜恆心